The night is darkest just before the dawn.

呢一刻，有人傷心、有人憤怒，撐住。

And I promise you, the dawn is coming.

721 811